破窗論未應驗係高官身上, 就應驗係市民身上, 你要黑社會定黑警？

我2樣都唔會要, 請認清自己理念, 你只要接受其中一樣, 香港都永不翻身, 包括你下一代人

唔洗自己嚇自己, 堅持信念

一區call300人, 17區都call到5千人, 5千對300人都驚？

push